\section{Installation}

Für die Installation von POST 4U wird ein Server benötigt, der mit PHP und MySQL ausgerüstet ist.

Entpacken Sie das Zip-File in den gewünschten Ordner auf ihrem System.
Erstellen Sie auf dem System, auf dem Sie POST 4U hosten möchten, eine MySQL Datenbank mit dem Namen "posts4u". Es wird MySQL Version 5.6.10 empfohlen. Führen sie das Skript database.sql auf ihrem Server aus, um die Datenbank für die Nutzung von POST 4U vorzubereiten, andernfalls können keine Daten in der Datenabk gespeichert werden und POST 4U funktioniert niht ordnungsgemäss. Die Websites sind auf einen Datenbankzugriff unter folgenden Angaben voreingestellt: Servername: "localhost", Username: "root", Passwort: "root", Datenbankname: "posts4u". Diese Angaben können bei Bedarf in allen .php Files im Ordner static-pages angepasst werden.
Der Ordner static-pages ist in das Root-Verzeichnis des Servers zu kopieren.

Wir empfehlen MAMP für die Verwendung eines Localhosts und Apache Server. Empfohlene Porteinstellungen (MAMP Voreinstellung): Apache: 8888, Nginx: 7888, MySGL: 8889.


